討論下ig profile

其實ig 打年齡 學校 都係比frd 睇
點解要屌9人

大部分frd都知自己幾歲咩學校

屌你老母

冇問題
不過畀得人睇，人哋點諗就控制唔到，未必去到屌嘅，但恥笑會少不免